唔好再講「做法不完美，但可接受，要改善」

柒咗就要認
唔好用正苦口吻講嘢
將自己同黑警淪為同一層次

不割蓆，不分化，不篤灰

同意，一邊笑人死撐一邊跟返人口水尾

可以照抄一半做上款，下款加返例如

我地唔會好似黑警一般推缷責任，誠心向受影響人仕致歉，並承諾抗爭活動盡可能避免損害一般市民自由同權利。

同意呀ching